# Client rep


## Описание
Репозиторий для разработки клиентской части приложения. 

В рамках создания клиентской части приложения необходимо реализовать гланую страницу (home page), страницы регистрации и аутенфикации.  

